有冇遇過d自作多情既女？

好撚煩，有個女同事成日以為我對佢有意思，之後周圍同人講搞到全世界都當真，佢仲要有仔

好耐之前初中試過 佢無啦啦同其它人講我鍾意佢 明明同佢0交流 我又鍾意第二個
呢啲真係水洗都唔清 你話無 其它人就會話你扮野
好撚on9

佢而家成日望住我唔知想點咁，我明明同佢唔熟又冇同人提起過佢，真係想知那來的自信

慘

女人真係屈鳩機

大大巴車落佢到

咁似tbb劇情

你個名同事實邊個先啱

有個中同ff我個frd係佢男朋友，周圍同人曬命，到我個frd講番清楚件事，佢就係咁唱佢係賤男

其實係佢鍾意你
屈你試你 睇你反應

肯定唔會係，越諗越嬲無啦啦畀人屈

有冇遇過自作多情既男

你點知唔會 有時女人既野好難明
你諗唔明點解佢會做呢d行為
一係夾埋玩野攞你來開玩笑

中學遇過